上天都幫我地

落雨降溫 ， 上天情真